{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "은하열차 888"
    },
    "text": "銀河列車888\n\n銀河列車888はソウルランドの未来の国に位置づけられているジェットコースターで、コックスクリューローラーコースターだ。長さは888mで、高さは32m、速度は時速85km/hだ。特殊トラックはループ2つで、「ダブルルーフコースター」と呼ばれることもある。レールの色はループ区間以外は青色だ。台座の色は白で、頂上に着くまで約1分かかる。トンネルは2つあり、ダークライド（ゴーストトレイン）区間になる。ループ2つを連続で通過した直後、1番目のトンネルに素早く通り過ぎる。1988年のソウルランドの開場とともに運行が始まった。",
    "QA": [
        {
            "question": "銀河列車888はどのようなジェットコースターですか？",
            "answer": "銀河列車888はソウルランドの未来の国に位置づけられているジェットコースターで、コックスクリューローラーコースターです。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888の長さは何メートルですか？",
            "answer": "銀河列車888の長さは888メートルです。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888の高さは何メートルですか？",
            "answer": "銀河列車888の高さは32メートルです。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888の速度は時速何キロメートルですか？",
            "answer": "銀河列車888の速度は時速85キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888にはどのような特殊トラックがありますか？",
            "answer": "銀河列車888にはループ2つの特殊トラックがあり、連続して通過することができます。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888のレールの色は何色ですか？",
            "answer": "銀河列車888のレールの色はループ区間以外は青色です。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888の台座の色は何色ですか？",
            "answer": "銀河列車888の台座の色は白色です。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888の頂上に着くまでにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "銀河列車888の頂上に着くまでには約1分かかります。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888にはトンネルがありますか？",
            "answer": "はい、銀河列車888には2つのトンネルがあります。"
        },
        {
            "question": "銀河列車888のトンネルはどのような区間ですか？",
            "answer": "銀河列車888のトンネルはダークライド（ゴーストトレイン）区間です。"
        },
        {
            "question": "いつ銀河列車888の運行が始まりましたか？",
            "answer": "銀河列車888の運行は1988年のソウルランドの開場とともに始まりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 429
    }
}